好多人10號波都要返工架!!!!!!!!!!!!!

奴工咩

aco使唔使?

做記者，食埋晏返工

政府工都有風更啦

啲笑聲

警犬洗唔洗返

唔使

好PK